熱狗d文宣又幾簡單易明有力

佢地出咗新書， 入面有依幅圖

熱狗d文宣又幾簡單易明有力

大家可以點樣駁

利申：為大局一定跟初選結果

唔洗駁 事實改變唔到 就算我地政見唔同 尊重就得 各有各做

熱狗最仆街就係一邊屌泛民做既野
一邊做返泛民做既野
泛民垃圾有邊個唔知姐
屌完之後佢自己有冇新idea做到出黎先

事實泛民真係賣港
熱狗係柒
但佢指出泛民賣港係無錯

當年佢哋提全民制憲又畀你哋屌
依家又話人無新idea
依家你哋講咩超區坦克車 掉屎水依啲議會內抗爭
又係郁民佢哋十年前帶頭做先
到底係邊個垃圾無新idea

好暈

係 熱狗佢地好勁
所以佢地一定夠票入曬咁多席
唔靠初選 佢地自己都拎到100萬票以上架喇

呼籲各位連登手足 跟返初選結果同選前民調做投票
千奇唔好投比熱狗 因為佢地未參選前已夠票

全民制憲 辭職補選入去, 2010 5區公投咪做過囉, 當初社記 同毓民帶領既氣勢比依家強不知幾多, 結果係點?有咩大迴響爭取到咩? 咪又係咁

佢地好鍾意懶醒咁

想回應返佢話熱狗做嘅嘢同泛民一樣並唔係事實啫
事實上熱普城成日內鬥私怨分裂係好失敗
但係一單還一單
熱狗咁多年嚟屌泛民我覺得係無屌錯

而且老實講 熱狗根本連做嘢嘅機會都無
當年陳雲同黃洋達畀雷動搞到落選
最後快咇兩萬票黃洋達三萬票一齊射落海

今年個初選又係戴妖搞嘅
熱狗同佢咁大仇口邊有可能join

熱狗係賣港兼柒

認同 所以有本土一定投本土
比新人入好過比熱狗

各有各做

舊本土派：社會動員

泛民：利用 瓦解 吸納（新本土派）

唔賣港已經好好

當年 支教民 杯葛 + 入中聯辦

支聯會 教協

民建聯

你果句「有咩大迴響」正系 佢地成功瓦解既結果

熱狗？不了！人民是愚蠢的！

熱狗白兵:制度內抗爭無用架，泛民on99
今日:熱狗最快交提名，簽埋擁共書，泛民無用架

駁唔倒

上面咩事?一大堆分化post，歪理post

明明熱狗係暗共